[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (474)

-,-

半場6角 瞓得

你買角細？

Pish

好緊張啊 曼聯會唔會比人反cup

大

刷角呀 你班橡皮糖

6c半場 差唔多啦 下半20c

安德

亨克既舉手 亨克既舉手

苦主

獌半場5c食得屎

想入mun 10.5b
aj 11.5b有無機？

會唔會4場上盤都開到

HT
Ajax1-0 04
廢德0-1曼
切達3-1亨

廢德dllm

安德今場傳波超過三腳就斷

亨克要走盤

咁廢？

Hope so

切仔真係咁撚勁

不過反擊都仲有D料到
但我曼分分鐘同你猜住黎踢唔攻都似

屌 里昂斬咪好 又要驚多場 依家半5 半6 個心涼左一半

唔係半7咪算好

我唔求安德你反cup 只求追和

切爾達打疊開角細我竟然買角大

里昂玩咩呀

一齊嗌 不過我嗌亨克

我試下打去叫佢下半場比個12碼客隊

搞單咁既野
里昂果場個2.5b 收硬皮

斬呀獌

嗌亨克追和 派錢威力有無用

好正

有

韋根真係廢成咁⋯⋯ 狂射都比人入多粒

我入比達no goal先

好似多毛咁. 搞一搞成隊傻撚左

OK幫嗌 買左4X1

里on9入未

里昂
安德

里昂唔好輸

追和啊亨克
唔追和就落哂地獄啦

屌你咩里昂

里昂對家GOAL...

里昂輸尻埋

里昂0-1

里
CUP佢

唔和成隊斷單腳拉-,-

真係傻撚左

里昂傻左？

屌你老母兩次 里昂 唔好撚斷我一關

里昂全隊仆街死 唔撚取消場波果條仆街都同我仆街死啦

里昂半主ok?

同多仔一樣咁款

屌 我4X1真係差佢

唔好

里昂我屌你老母

條3*1凍過水

里on9

走盤照殺ok?^^

里昂暴動腰斬算啦

操盤手

OK AR 照派

里on 讓咁撚深

刷角呀 曼 04

追和200
走盤100
好唔好?

賓周魚

追和追和

廢德快d換入主力啦 歐霸都唔用主力

巧牙😍😍😍😍

里昂學切爾啦屌

又搞事

里on9 上電

-..-

訓先 里昂 你咁廢點解可以打贏羅馬

獌刷角啦屌

我

唉屌 訓算 臨訓前
里昂 我屌你老母3次

里on9半主

入未牙 亨黑-,-

廢德廢德

jump?

屌你曼又開始黎料

期待有人報里on9 goal

獌-5c

曼快刷角

刷角啊屌

jump

里昂快d cup啊

刷角呀 阿j 04廢撚左架啦

安德上啊

04換邊之後換左隊咁 仆街上半渣流灘

Ajax goal

巴打Ajax ng收錢

2:0

屌 阿J又停角 仲入埋波 里昂又停

AJAX NEXT GOAL.. 馬會成功派錢

Ajax2-0 送錢

ajax goal.ng收錢

阿積斯正氣
里昂快d cup啦

獌刷角啦

04

屌你老母 wigan 同 lyon

04棍追粒就刷角啦 1角斬唔刷無誠意

可以追多球小小注

ajax 角細gel

屌 唔通又斷1關
次次都係咁 係咪要改名做過關斷1王啊

Ajax切爾達2x1 gel

我都想追多球

WOW

刷角啦里昂 我

Jeng

wigan 唔好再入啦

差d 3-0

我曼10.5角大呀

追和走盤啊亨克
唔追和就落哂地獄啦

lyon 快cup

串左LYON想死

我亨克

你想追和定走盤

安德肯換人未

唉 同路

里昂唔洗淆

反cup 3-1 ok?

WHY NOT BOTH
仲知令我條關開到都派錢

曼聯

阿積第二球幾多賠

曼聯對家波膽1000倍 準備買樓先

半場前195

Ajax好正氣
單邊角

10分鐘3角 30分鐘仲係3角

曼守啦
2.5s

04手球都冇吹

輸波都冇角. 同多毛一撚樣

正宗仆街仔 阿J正氣刷角抵佢贏波

屌里個昂

安德開始上力

仆街里昂 CUP呀 屌你老母

Lyon

追和走盤啊亨克
唔追和走盤就落哂地獄啦

04個龍
幾分鐘就要救一次

ajax 11.5有機？

安德韋根上 買左少少ajax角同大家一齊屌下

入2.5/3大定ajax ng好

獌停角 屌你

龍門控球率最高

應該真係

叫佢送多5隻角先好抖

里應該下半先會有野睇

里昂輸多兩粒Ok?

下次先

獌刷角啦屌你老母

入多兩粒好D

屌你老母比人GUM屌
3:2 完場 我改名亨迷子啊

仆街里昂係咪踢左10分鐘？ 頭10分鐘3角 半場都就黎仲係3角

韋正氣

Wigan反cup

韋根十分鐘CUP 3粒..

Ho 撚 勁

雖然無買
但小強個邊咩事

韋根

你班仆街同我刷角 屌到氣咳都無角

護級球隊係唔同d

曼-4c去呀

亨克學下人地巨根啦你老母

10.5b

咁撚勁 點解冇買個d都咁易cup到

wigan 我屌你老母

巨根護級爭氣波係勁

班士利真係有d廢..望住佢1分鐘比人cup2球

踢到63分鐘8角已經開10.5 細硬

不死小強

巨根射撚左24次

曼聯又係 屌少陣都唔得 又停

仲要帶帽

射咁密

里on9 十分鐘入兩粒改名做里迷

屌亨克係咁飛機 係咪想嬴架屌

刷多兩角啦

快撚d刷啦獌狗

入多兩球實際d

安德刷大機過曼聯刷

3:2

亨克goal

亨

達達頂撚實得唔得

正花改名

屌

04個龍又救兩次

亨克學下人地巨根啦你老母
一定頂實
一係追和
是油B我落街飲茶先

安德烈治刷角呀-4c

3:2完場走盤算 大家開心

曼 04 on9 3場求角大

9c 阿

貝利

是但一隊刷啦

垃圾達 入波啦屌

神奇⋯⋯ 差你一關咋安德 是但搵球12碼入左佢啦 genk你走盤我都好開心了

里昂入未 屌你老母

切爾達

里on9半主未 開到改名里迷

係 一齊嗌啦巴打

Leon射門龍都唔中點反杯

WIGAN

請你地3隊刷角 等我做三家姓奴

見到韋根咁熱血 訓唔著了

唉無錢買盤

亨克學下人地巨根啦你老母
一係頂撚實
一係追和佢

是油B幫我嗌到完場我錫哂你

貝利令人傷心

屌 刷角呀 04呢隊西野要black list

4x1 韋讓 2.5b 羅讓 客w 收

反CUP

角呢屌

曼 阿積坐等收

西昂 cup未

仆街曼聯又停哂

里昂 真係要求你反cup了

贏一球就算

刷角啊曼9 係咪要屌啊

曼狗 達達入多球定驚啦

Ajax 安德 連角入波未啊

贏波唔刷角可恥

差里昂一場 杯佢呀

吊 quote埋on9 jor😂😂

里昂連角都刷唔到... 讓球半?

曼狗入完一粒就打邊爐

賤種

西昂連goal

賤種黎

里昂快手啦屌

安德快d追和

切耳原來都7角 獌你食屎啦

曼狗有角都唔刷.走去回後on9

ajax比多兩角啦

貝利垃撚圾 就係斷你呢關

4啦好唔好

半5全7 半6全9 半4全_ 賤種

班

49000果場咁踢分分鐘比人cup

里昂肯撚定假波 踢成咁都仲3倍cup 屌你老母

達達上半場cup完下半場又學曼狗打邊爐

曼聯應該要輸波 唔撚刷

賤種曼唔識入波

ajax 10c

10c，角大，屌都費時屌 cashed

曼狗對腳跛撚左？

勁牙

刷多兩個先好無啊 Ajax gor

曼快D輸波

LYON比狗屌

一無追角細 曼狗就細

豆支牛你勁d^.^

曼停差唔多30分鐘

cashed

勁在識豬錢唔識羊錢

勁牙bb

單邊11

同路

里昂還我血汗錢

曼終於8c
都係要靠安德刷

阿J 單邊11c 正氣 祝佢場場羊

再刷

呢關我單頭左。不過注碼少你700⋯⋯

Lyon 反cup 啦

04個龍痴撚線

支持

10個都唔知得唔得

阿積士里昂2X1 里昂仲要讓球半 而家真係想死

追和未-,-

切爾達試下10C再入多粒

切仔果場整多球

不了

刷多兩角先停ok!? Ajax!!!!

連佢都9c 曼仲係8

求其搵人入多球啦....04個龍救得咁辛苦你前面入一粒開大啦

Kk

5.5苦主

曼9c

仲要係安德刷

04個龍一個人包哂d控球率

25

難咗啲，咁貪買12.5？

屌 廢德踢好d啦

里昂屌你老母...暴動都仲要踢...屌你老母1000萬次

單邊11c.應該唔難.仲攻緊

唔該刷多2個先停啦

曼-1c

曼狗球球都射中間

Wa 吊 中伏-,-原來切同緊亨黑踼😭😭😭

拎埋9.5b注錢陪你大注推熱刺

亨黑入未牙

買左11.5c ajax比多角！！

安德刷多兩角

我本身想推9.5b,同fd講都話想買9.5b. 但係呢幾日西波輸撚到hihi咁. 我直接唔撚買. 推哂去熱刺上盤到.讓球半 兩球. 起碼贏2:0啦唔該 收半格都好.
真係all in哂

見高水⋯⋯ 7.5諗住等2倍 點知果陣一連就連幾角⋯
小注左11.5 同12.5

一係亨克追和
一係切仔入多粒

安德goal

安德goalllll

Wowowiwow

屌你曼聯

我曼......
1:1

奇蹟啊！！！！

靚到

獌抵撚死

望你掂啦

要屌先識入

要ccc

抵撚死 唔刷角曼

曼聯不如降班啦on9

終於可以上水了

49000

頭蛇

頭蛇！！！

依家唔緊要了

安德列治好波

奇跡

差里昂

安德要守住個下盤全格

亨克係時候啦!!!

屌你老母垃圾獌

里昂反cup 3-1

曼on9到

曼聯 屌你老母

可唔可以比多角我

曼唔刷角就係咁下場

真係抵撚佢死

阿積士入多粒啦

垃圾曼

屌 垃圾曼 針了

讓主你都夠膽 雖然我熱真係勁，上年我熱主場打同隊4:0，今次掙分預計會開到讓主-2

太早買ng
得4.9賠

屎路克阿積士是但入一粒未

😨😨😨😭

哈哈哈哈屌你老母6弟
比人追和
大快人心
哈哈屌你抵你死啦垃圾

Ajax絕殺吧

-1c曼狗

切仔入多球刷多個角

我唔係讓球主客和呀,我係盤呀. 盤讓球半/兩球...

邊夠我叻仔 0:0 果陣買和 得3倍

安 一角呀！

咁我寧願再搏少少再買讓主

哈哈

曼聯唔想拎歐霸不如輸埋去啦

Ajax 刷多兩角 genk絕殺就好了

曼1-1好喇

切仔比多角我 最好入多球

切班撚屌成日絕殺

胃液有料 曼聯下盤

切爾達刷一角入一粒.. PLZ

曼換走mk 換入新仔

無錢博了..今次真係all in左. 2:0都有半格收..讓主要最少3:0. 唔係對熱狗無信心.我係對自己本錢無信心

里昂

屌你隊04 刷一角係咪咁撚難啊

刷角呀

Tielemans 完勝1億男

上次原來係作主3:0 講錯

9.5b已死

次次買曼聯都輸
支持曼聯真係同支持阿仙奴一樣咁慘

戒角啦

13c

屌你老母曼聯

曼聯絕殺食即刻含呀

又差一角 典解

Really ???

辣殺切爾達走盤

唉

曼頂到9.5S... 到切爾達你入一粒.. 再刷一角

屌呀04唔係13c?

最後球角球都唔比

摩佬根本就係戇鳩入一粒已經換防守球員又縮後防線

12c

球證我屌你呀咁都唔比開埋個角

屌你獌狗

9.5s頂到

狗達垃圾

13了

再買曼狗阿記我斬手指

13應該 球探轉左13

屌你老味垃圾獌

9.5s 又頂到

唔好頂

on9獌

支持 而且一定要

曼聯抵撚死，唔刷角

早場有無水
輸到訓唔著

上次主3:0 我算係推左一半出去+中埋波膽.呢幾日西波輸哂熱刺贏個d. 希望熱刺可以幫手贏多次起g

係喎已13c 玩命

14c 04

睇黎好多手足壓左曼

一屌隊04 3連

見到爆炸出都知冇好事

絕殺未阿積士

如果係 起身派一派

唔比開15c

Lm

切爾達差1C.. 上盤仲要走盤.. 頂

我仲有場心水

買曼聯咩心態 角又唔刷 踢到養生足球

里昂CUP呀屌你老母 屌你老母

切仔矛啦

好感動 第一次85分鐘追角大3倍

死球霸普巴都唔知曬左幾多次機會
想贏第一件事踢走個一億水魚

竟然開到12.5 無買到

同哂路呀 屌出聲

我建議如果冇信心真係只買我熱啲場

咁多開到

球證最後角都唔俾 完左曼聯 9C

最後應該4連角唔比開最後一個

里昂快d cup

針 諗住3串4收錢穩陣唔洗屌波
點知俾曼聯搞

等睇摩佬幾時又被炒 伊巴有身高都唔兩翼出波高空轟炸靠幾個黑鬼死扭爛扭

比馬會禁到成頸血

球證

先派翻黑巴 同 欣b先

呢兩日.贏下又輸下. 個注學生隊.推大左.之後回唔番上去. 依家真係allin哂係熱刺身上.熱刺贏完就會小注番..會推多小小去車仔到...希望熱刺可以最少2:0 比我收半格

差里昂，cup佢老母3:1

買左大波

睇曼聯 次次入完一球就有預感會比人追返球

里昂唔CUP我又要豬哂

1角都唔比 屌你垃圾曼 2串1差一角

唉屌

比里昂害撚死 暴動都仲要踢 取消 回水呀屌你老母
腰斬啦屌你老母

絕殺角都唔比開...
慘死

半格好似收得返半咋喎

里昂反cup 3-1 派3個

里昂不反cup3:1我戒賭了

獌 我屌你老母

咪撚係 見到無角都唔開胃

Me

半格會收本+贏既一半呀嘛 咁就ok了...真係希望熱刺生生性性贏佢45678球.開埋主其他都唔緊要

里昂offside冇12m

巴打買左里昂盤

下一球 比錫

放心啦，我熱最穩，實開到既

冇呀買左小小反杯

里昂乖啦屌你老母快d cup

里昂2.5大入唔入得過

上次我條女都話.all in哂熱刺啦.我又衰仔.信心唔夠.買得一半. 今次真係all in左.追番條數都戒賭西波了.忍手整係賭英超同皇馬個d算了

里昂學下韋根啦 反cup

里昂 求下你cup啦

想G

又offside

里昂主場都無角

入波未呀 悶唔悶呀 仆你個街 里昂唔入俾人入啦

里昂劇本係最後20分鐘先開始？

不過唔出了

心好痛 睇到里昂不cup

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁成功 買咩都贏
每日都係入錢睇住場波贏錢
凌晨56點先訓

曼狗又害死幾多手足

連你女朋友都推熱刺，今次實得fatfat

求里昂Cup 3粒
多得我曼和左我條3x4成功過2關賺錢

屌玩倒掛

支持下上盤巴打

聽晚去ICC開工 順便jump 高過Ifc

禾都有心水

今季買親曼都出事
上次讓1/1.5球唔買就炒人

我呢

想g

橙

不過又唔出了？

留名

買曼對家盤好似贏7次輸一兩次？

屌你清袋
一場諾高平
一場曼狗
明明琴日仲有700幾蚊

垃圾曼 食屎啦

lm

連d賭本都係佢既 輸左又唔會講d咩.不過又唔想輸佢d錢.我話比番佢.佢又覺得輸左就係好可惜

話左慢贏唔到

2X1高士路串富明尼斯

瞓啦 今日唔計垃圾里昂我都賺400 心足

但串左里昂 🤦🏼‍♂️

光速銀桂 place
買10蚊支持下好了

拎番2倍既錢買番對面啦

里昂幾個前場唔係正選黎？

未到你呀
今日追翻2000咋
我仲差14k先追到呢星期輸既

對左⋯⋯ 要左聖*富明⋯⋯

出埋本俾你買，唔信熱都信下你女朋友好喎，好少女會支持伴侶買波

之前有場0:0斷佢搞到收少幾千蚊 之後都唔信佢了

玩命

里昂個場入多兩球啦

里昂入3粒未

一粒都未

次次見到曼都好想買佢
鬼叫自己支持曼

里昂情況不太樂觀

如果我買對面個隊就真係玩緊命 個隊野同熱刺比? 熱仲要主場

垃圾

有機 兩隊對攻 唔似魚拉突一球就守

一陣仲有無心水

手球

屌黑嘀呀民場

黑哨場

不來里昂同曼聯一樣咁仆街

一齊贏多啲

依家個盤仲好高水.聽日可能就低水好多

瘋了瘋了
BTW 請支持ali bb

g持了

有人派我？訓醒又豬

咁有信心

維多利亞

愛熱之心

Ail萬歲

對護級隊我唔敢買

買希杭對皇馬好過啦

要排隊了

對護級隊都要買盡佢

里昂ng好似唔錯

里昂球球差dd

我已經買哂. 我有諗過買皇馬. 但係無盤買

大大力屌落去

我熱sure win

我心撐我熱

里昂咁搞法比人入番唔出奇 狂攻唔入

狐ok?

里昂肯cup未

推咗份糧落去了

星期日車仔有受讓 不過唔係盤同埋低水 1.43
但收息黎講 幾吸引
垃圾曼點贏 對副選既安德都臨尾香

聽朝戈亞斯唔錯

咁先係愛熱之道

一隊爭四 一隊識級 why not both

里昂入2粒輸半好嘛

Lm 等豉油派

難分真與假

今場養生留力打車仔 魔佬報仇

Btw 份糧無撚曬

以前係澳博買波都係長追車仔 熱刺

同條女點解釋個一皮野

想推都無得推😞

5g了 諗緊點講

呢樣我都問咗好多次

里昂ng定等1.5/2大好

里昂刷多4角得唔得呀屌

究竟邊個會入波先呢

賭錢緊要定女人馬要呀 阻住自己男人發達飛撚左佢啦

我今日都借左4000比朋友. 佢賭出面.連推13口 輸哂.都豬左成皮. 輸開真係有條路.連輸2~3口真係要停

比達又芧 哨又黑 點踢呀

用巨龍扑到佢收聲
男人話事

熱刺贏一球 你地信又好唔信又好啦唉

等佢問先算 巴打有心就入返一百幾十落我戶口啦

女人

上次咪入咗100你

借錢俾人賭=害人

Agreer

啱啱等巴士有個男人當街鬧隻大陸g 型撚到

里昂呢場呢

唔係借比佢賭. 借比佢開飯only. 佢cancel左出面個acc.我先借

里昂比球證逼害

🤔🤔🤔

光總出多啲水就冇窮人

真心慘 對面幾芧下

里昂入未單
Cup啦

咁借埋俾me開飯

有名你叫

冇啦 里昂

1:1？

單刀都唔撚識射... 廢到

唔差在借埋俾我

借哂比佢開飯 本身話借5000都借得4000.. 過兩日又要旅行.無得賭波.直接推哂熱刺

里昂11c 365係咁假fake封盤個心好痛

拿卡錫 差d呀

單刀都唔入

我決定 要返工個日就瞓到三點 晏就都慳返算

返嚟實收錢

買切耳達好撚過啦

里昂應該差唔多啦掛

其實我一直都咁，我都返妟就

唔刷角點贏呀

都開左波仲要就完 講黎比人話馬後砲

是油b好生性

Ching 盛行

收硬

成晚得一場角大 要jump了

主客和 星期四 7
里昂(主) 對 比錫達斯(客)
主客和
客@1.69

$ 500.00

收息

對面護級隊. 如果熱刺入得一粒. 對面都輸撚左.咁熱刺會唔456對面?

😘😘😘🤓

一球完場?

咩諗法黎

如果只贏一球咁我抵輸了

已經補飛 2.5s 9.5角大

Network It狗

有冇聽過贏緊1-0好危險 岩岩有場曼聯俾你睇

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 未被接納 賠率已變 主客和 星期四 7
里昂(主) 對 比錫達斯(客)
主客和
客@1.69

$ 500.00 $ 0.00
2 未被接納 賠率已變 主客和 星期四 7
里昂(主) 對 比錫達斯(客)
主客和
客@1.63

$ 500.00

我無言了 不說了

算啦,嘈黎無用. 我就買左.仲要all in哂,如果真係贏得1球.咁你咪真心勁囉. 我又唔會話事後jer你. 輸就我抵死.無得賴. 我買哂無錢補飛

笑左里昂係咁比人吹

有無巴打入1.5/2b

同埋你話熱刺贏得一球.咁你記得買下盤 下盤受讓球半兩球

不買啦 呢場

堅定自己，唔駛咁易俾人影響，我支持我熱，我all in，就算輸，我輸得甘心

又吹offside係咪痴左線黑到咁

垃圾里昂 憑咩讓一球/球半

球証收左幾多錢呀屌你老母

見里昂咁慘想支持下佢

送多幾角啦屌

愛熱之心會帶領我地然錢

球證係咪驚俾比錫達斯球迷打 好撚黑下喎

無錯 同埋就算我有錢都唔會補飛.上次都係.仲要直接買埋3:0 4:0波膽 補黎都廢事.輸咪當愛隊輸左. 車仔輸比水晶宮我都無野好講架

真係OFFSIDE WO.... 有幾黑

黑到又撞柱

人地主場都敢騷動

岩先果球冇睇錯係界內

Ail萬歲，我熱必勝

係 班球迷好痴線

我就買幾百蚊既姐 如果你話你用哂女朋友d錢all in 我都希望你贏既

年度最佳攻中，人又靚

比多3角

咪又係幾百蚊 輸贏都負擔得起.只係輸比狗會唔抵姐.番一日工都4位數

水晶弓點同，大熱到爆，阿記都輸俾佢地。。

比多2角

水晶宮 贏完 車仔 輸比修仔 再打爆阿記..隊野想點

介紹ok?

一齊食飯=ok.介紹=唔ok

推左落大[1.5/2]@2.68 里昂gogogo

射到一地都係啦 唔好再講了

你喜歡啦我潛了

自私工-,-

-.-邊有得咁講架

遇強越強

唉 灰撚左

一日4位巴打做倫敦金

里昂似NO GO

自由球入佢

1-1

成千蚊日其實唔出奇 長工好多都有

里昂快cup

我要貼應該有幾十張5斷1

屌奶星fifa職業生涯
用ali bb打攻中，淨係模擬比賽到季尾都拎英超
洗唔洗咁屈

1 more

好波！拎多粒全格！！

。

2-1

里昂入多兩粒

極速反CUP

Cup堆

CUP啦里昂

寶寶要找長工了😞

派我ok?

里昂入多粒

極速cup

入多粒全格

奇蹟呀

奇蹟大波呀!！！哈哈

Nba

nba

嘩假到 個龍門送ge

比多球呀里昂bb

cash out左，岩岩all in哂熱刺
輕鬆戒賭了

cup!

兩分鍾兩球?

入多啦啦里昂

屌你個龍買重主勝咩

比多粒ok?

豉油老闆都要搵工既咩

兩分鐘入咁多又唔見刷角

好假.. 龍門.. 笑死

劇本

見你地話黑哨 忍手唔買和同1.5大😂😂😂

咁樣cup

里昂又黎對迪安果場劇本

請貼飛支持

咁不如直情3比1埋

買都買唔切佢cup

里昂屌多粒啦

買重單刀就咪救啦

巴打打錯了角大

你打本比我?-.-

鍛練心跳
竟然大波到

Cuped

迪安果場又係咁, 80分鐘1:2 完場4:2

三個人走去迫龍門 幾有鬥心 曼聯學野啦

好彩無買咁能假

all in得300
戶口矛錢了

是日nba賽事
1）韋根

突然變綠字

我何德何能

啱先個球兩分波

2 ) 里昂

ok 一齊羊

3:1真係要派我

里昂整多粒

3:1是夢嗎

入多粒啦屌

派足二百

里昂入多粒啦

頂住2:1都收貨

Ok

LM

輸半都好 但最好入多粒

唔好搶我錢ok?

角球

是但一邊整多粒黎睇下

有種俾多一角

屌你10角唔好中位數完

11c

11

唉巴打

好彩開返個角大止血

3:1plz

收錢了

派比me巴打

3:1 go

有種俾多一球

好彩叫追番條命仔 差曼聯角球就追到40k 依家打和走已經賺左

入多粒

忍手冇買cup想喊

里昂入波啦快手

廿K 一注

估佢迪安劇本, 但係唔夠錢係acc, 買得幾百

完場

西昂

頭先五百蚊買客收息個位手足

唔係買唔到咩

有人買兩注都買唔到

好彩買唔到

有人買左

和氣收場

對左5000 10.5 吓撚死我

明尼路個彭開唔開到大呢
有牙flirt羅賓奴但唔知入唔入到波

1.6k-->300-->900
繼續上

上個水吹奏下我偶像先

半大

最後一注了 唔中jump

訓醒起生收錢 好波安德AJ

維多利亞半主屌得過？

你仲未戒賭？

戒條撚咩

頭b 有囡未

婚都未結咁快咒我？

女

想直屌$2000 半客

還是那個拍了5年的人

有介紹？

last 300 all in victoria [-1]

直屌維多利亞主

fucking hate this shit win-lose cycle
no reason for still lose money when i won ajax and lyon cupped

Fuck you 多蒙特 拜仁,快撚d出局

混合過關 6x22
讓球
讓球
讓球
讓球
入球大細
入球大細 足球過關 6x22
星期四 8
維多利亞(主) 對 帕拉拿(客)
讓球
主 [-1] @1.85
星期四 16
托盧卡(主) 對 藍十字(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.80
星期四 13
戈亞斯(主) 對 富明尼斯(客)
讓球
客 [0] @1.70
星期四 15
國民體育會(主) 對 保地花高(客)
讓球
客 [+1] @1.85
星期四 11
科布雷素(主) 對 基路達(客)
入球大細
大 [2.5] @1.70
星期四 12
河床(主) 對 梅格(客)
入球大細
大 [2.5] @1.65

$ 10.00

對左

大船維多利亞號

等收錢

主隊回得咁勁既
我半主都係1.97...

自膠

入波未

唔撚係半和呀

靜撚到

點解琴日咁易賭都要輸

邊度易

輸到爆閪

明1:0

轉左盤先難
本黎未轉幾好賭

主盤大勝日

1:1

我偶像好撚屈機

我都係比魚拉突迫害 買左大波魚拉突贏一球就死守鳩猜拖時間，幸好天有眼比人追和

Miss左正花了

琴日贏唔到錢既都係垃圾

我

me呢

點解淨係琴晚冇賭

一睇就知主盤綠字啦
獌=和波專家

半大輕鬆啦

我偶像又hea等下半場先入

13/4胃液
on9平
班士利
安德
ajax
切爾達
里昂

維多利亞入未

大胃買左咩？

睇到了

維多求你半主

智甲做乜事

講完我自己都笑左笑

正常人諗法緊係拎多幾粒作客入球買個保險，魚拉突就相反 鬼唔望踢護級

歐洲波主場有加成

咁多波和讓和
捉到條路但買錯方法

想死了
琴日諗住揀兩個選項搞左好耐

jumped 維多無半主
再見

晚場羅奇代爾*阿積士

早場 富明尼斯*托盧卡

識波

屌你老母死曼狗

買獌

我屌你老母死曼狗

叫左你地唔好買獌狗

維多利亞半和死好多人

曼狗？不了

唉 半場一粒都無 再見了手足

屌唔係冇半主呀

智甲cup啦

唉 倒輸1k on9

唉 一大注小小就豬

富明尼斯

維多利亞唔好玩野

入一粒就夠

久攻不下..

客個龍成20秒都唔開都唔吹係咩玩法

屌 唔入比人入啦

半主

聽日早場，白帽對家無得豬

智甲半大

0:1

仲要6倍半客on9

下半反杯

痴撚線原來左面主隊黎

下半要反杯3:1

G持

又要輸

下半請連入3粒

啲大細跟哂賠率走

咁你識買啦

訓覺算

早場
富明尼斯*托盧卡
聖保羅*保地花高

ok

維園大啦好嗎

維多利亞,, 笑料

何床半大

明尼路,, 笑料

智甲主咁俾人搞，紅又12m唉

cup了未？

唔係又黎開哂全下盤呀？

挽留

反cup子 我走啦
考完地理再賭當晚英超
輸就 5月再賭
再輸就去埋旅行先賭

唔係話放棄希望
但主隊真係垃圾

是油b 小喬 i miss you all

你去邊

斬手指介賭 屌垃圾曼迫害4x1
派唔撚出比是油

加油喇 soil erosion

考試

智甲主隊死守. 客攻不入.. 細波穩

當我冇講過

俾人cup埋左，你中

主個上盤咁死法訓唔著

仲有乜撚野推介 行動巴打 ?

屌我中文讀架
不過好彩都知點解
Cup子都是地理人？

河床大波.. 富明尼斯盤.. 岩岩平手依家轉左平半

睇黎又開全下盤

真事？

河床大波. 富明尼斯客盤 + 大波.. 岩岩平手依家轉平半仲高水..

半大啦

買細波日日輸

平半唔抵買..

何床求你半大

仆街智甲主紅左可以仲勁？

我最後一注半大了

細jump撚左
等緊你

讓球主客和 星期四 13
戈亞斯 [+1] 對 富明尼斯 [-1] - 主 1.57
入球大細 星期四 12
河床 對 梅格 [2.5] 細 2.15

買唔到

唉 我睇河床半大 都係收皮

Victoria on99

全下盤，入左貨未？

學乜人讓一球

屌你河床唔撚係開10倍半客呀？

下盤日?

快手屌多粒

-1 低水全部都係伏

你好彩了.. 差D輸屎你

梅格又爆

點解維多利亞可以咁廢

笑撚左
細波又要死

屌 何床憑咩讓2球？

半全場買左客主，客仔頂住呀

又話最近連勝唔知多場 不敗既 點解可以咁廢

鳩買，希望中啦

河床梅格 是但一邊屌一粒ok？

科雷和波輸半都願 快

河床你又點呀 入未

唉 又係維多翻版

搞掂 半大 好彩唔洗jump

河床大波EASY汁

1:1 開到啦 唔洗連最後40蚊都呃埋

好感動

8點半買咩

Goal

8半 小注富明半客

明尼路5-2.. 痴撚線

On9nba

戈亞斯 100%

科布雷素 全隊斷腳

大波EASY汁

NO LA. 買左兩注富明.. 俾我贏OK?

馬會幾時比禁錢

水床要4:1

睇中左聖保半主半大

想跟都跟唔到

2:2

爆

on9佢地兩隊諗住半場4:4?

客入到2粒半波已經100倍起跳

一分鐘唔夠3:2

4:2 600 5:2 1000

3:2 150

半場5:2

主其他1000倍

250

27分鐘5粒 90分鐘？

我想半場3:4多d

富明平手低水轉平半高水
死硬 馬會唔會咁好死比高水你贏
仲要假波巴西杯

下下買低水果邊唔洗賭啦

有時候可能馬會睇好客勝/和呢

已買富明 聖保

河床快入啦屌
買撚左你-1架
入多粒就gel得

國民體育同保地點睇

國民